{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103228",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 호텔 코너 인"
    },
    "text": "ソングタンCORNER INN HOTELはグランドオープニングを行いました。 このホテルは計40室の客室を保有しており、近くには1号線の松炭駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 当ホテルは長期宿泊を優遇し、駐車場は松炭駅2番出口の前に位置しております。 駐車場は狭いので、各部屋につき1台ずつ駐車が可能であり、もしホテル内部の駐車場がいっぱいになると、近くの公営駐車場をご案内します。 使い捨て備品は各客室に備えられており、追加で提供する場合も無料です。 しかし、シャワーガウンは客室内に備えられておらず、必要に応じてフロントからお持ちいただくか、客室までご提供しております。 ビジネス客の場合、連泊が可能で、通勤時に荷物を客室に置いて歩くことができます。 ただし、貴重品はフロントに保管する必要があり、保管していない貴重品については責任を負いません。 基準人数以外は宿泊および入室を制限しており、予約者以外の基準人数超過で入室する場合、退室措置が取られる場合があります。 オンドルルームの場合、人数の追加が可能で、追加費用は1万ウォンです。 未成年者は入室できず、身分証明書を所持していない場合、利用制限を受けることがあり、払い戻しができませんので、必ず確認してください。 訪問者のレビューによると、このホテルは交通が便利な位置にあり、部屋が清潔で快適で快適なベッドがメリットとして言及されています。 しかし、一部からはトイレットペーパー不足や洗面台の水の排水問題、そして部屋の中に虫が見つかる可能性があるという言及もあります。 それでも価格の割には素晴らしい宿としておすすめです。 ホテルは駅周辺に位置しているため騒音が発生する可能性があり、タオル不足や清潔状態が良くないという意見もあります。 しかし、展望と施設は大丈夫で、宿泊期待値を低くし、防音と清潔状態を考慮すれば満足できる選択かもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新しくオープンしたソングタンCORNER INN HOTELの場所はどこですか？",
            "answer": "ソングタンCORNER INN HOTELは松炭駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソングタンCORNER INN HOTELは何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "ソングタンCORNER INN HOTELは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は松炭駅2番出口の前に位置しています。各部屋につき1台ずつ駐車が可能ですが、狭いため、満車の場合は近くの公営駐車場をご案内します。"
        },
        {
            "question": "使い捨て備品は無料ですか？",
            "answer": "はい、使い捨て備品は各客室に備えられており、追加で提供する場合も無料です。"
        },
        {
            "question": "シャワーガウンは備えられていますか？",
            "answer": "シャワーガウンは客室内に備えられていませんが、必要な場合はフロントから提供するか、客室までお持ちいたします。"
        },
        {
            "question": "長期滞在は可能ですか？",
            "answer": "はい、ビジネス客の場合は連泊が可能です。ただし、貴重品はフロントで保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外の宿泊や入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、基準人数以外の宿泊や入室は制限されています。予約者以外の基準人数超過で入室する場合は退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンドルルームの場合、人数追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、オンドルルームの場合は人数追加が可能です。追加費用は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。また、身分証明書を所持していない場合は利用制限を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ソングタンCORNER INN HOTELの利点は何ですか？",
            "answer": "ソングタンCORNER INN HOTELの利点としては、交通の便が良く、部屋が清潔で快適なベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "ソングタンCORNER INN HOTELの注意点は何ですか？",
            "answer": "ソングタンCORNER INN HOTELの注意点としては、駅周辺に位置しているため騒音が発生する可能性があり、タオル不足や清潔状態が良くないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ソングタンCORNER INN HOTELはおすすめですか？",
            "answer": "ソングタンCORNER INN HOTELは価格の割には素晴らしい宿とされており、展望と施設は大丈夫です。防音と清潔状態を考慮すれば満足できる選択かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 678
    }
}